如果今晚美斯炒12碼導致巴塞出局會發生咩事？

連登會有咩post

王騎失縱

世五正常發揮

冇事
就算小花炒12碼
都係隊友問題

唔會有

收到風
佢會懶好心讓比歐聯入球荒既蘇9射

會係阿古路射波

佢會同球證講唔係12碼